「租車位」俾稅局追印花稅

上年小弟透過地產租左個車位，合約寫明印花稅一人一半
，個經記俾我簽完約之後就冇聯絡過我，我都定期交租，到今日我就收到上面封信話我冇交印花稅，想問下呢個情況係我錯定經記錯，thx

合約寫明印花稅一人一半
完

咁你有無交過呀

96蚊都要省
寫信求情
再去地產代理監管告到佢釘牌

冇啊，搵左佢，佢話車位業主當初唔搞所以冇報，但唔知點解業主公司報左稅所以稅局追我 依家agent同業主果面搞